覺唔覺ariana個樣幾似澤尻英龍華個樣？

想睇英龍華露點

電腦睇

邊撚忽似呀
樓主對眼生係屎忽？

ariana 靚咁多

唔似
最多係個妝似
澤尻英龍華正好多

太陽之歌果期真係好型 吉他加唱歌行男仔風格

英龍華可遇不可求
黑妹黑乳頭

黑人同日本仔比